中秋要團圓

各位手足 中秋要團圓
要記住！

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

今日關鍵係人數，唔係衝突

政府急住要喺831決戰
因為驚九月機場同三罷
不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

一齊食月餅

我去買定十幾盒同大家食

記住返嚟

食月餅🥮

8.31 港島 最後召集

8.31 民陣呼籲 民主之光

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可